空姐搭車遇害「驗出精斑」！嫌犯愛吐舌舔人 上百網友轉錢辱罵他

▲（合圖／翻攝自《半島晨報》、《重慶晚報》）

大陸雲南祥鵬航空公司一名21歲李姓空姐，日前深夜搭乘「滴滴順風車」準備從鄭州航空港區趕往市區，卻在途中慘遭司機毒手，遺體被發現時下半身赤裸，身上留有精斑，全身還有多處刀傷，死狀相當悽慘，激起眾怒，27歲劉姓嫌犯的資料被公布後，網友成功肉搜出劉男的支付寶帳號，瘋狂透過「轉帳」來辱罵他。

▼（圖／翻攝自《半島晨報》）

▼（圖／翻攝自《微鄭州》）

綜合陸媒報導，李女5日坐上劉男的車後，便失去聯絡，警方於8日在一處山坡上發現她的屍體，其頸部兩邊的大動脈被割破，心臟、肺部均有刀傷，且下半身赤裸，驗出精斑，推測是遭性侵後殺害，而劉男在作案後，棄車跳河逃跑，警方目前全力追捕中，並揚言「活要見人，死要見屍」，展現破案決心，此外滴滴公司為了幫助早日破案，也公布劉男的照片及資料，同時懸賞100萬人民幣（約新台幣469萬），希望能藉由民眾力量，協助警方破案，早日將凶手繩之以法。

▼（圖／翻攝自《梨視頻》）

高額懸賞金很快引起網友關注，不少人呼籲滴滴公司要加強管理，但更多人根據滴滴公司公布的資料，開始肉搜劉男，很快就有網友發現，雖然劉男的手機號碼打不通，但他的支付寶帳號「鐵血丹心」仍在使用，消息曝光後，有上百位網友爭先轉帳給他，全都是為了能在轉帳時留言咒罵他，「法網恢恢，疏而不漏，早日投案，早日死刑」。
▼（圖／翻攝自《重慶晚報》）

▼（圖／翻攝自《梨視頻》）

不過許多人轉帳，也引起爭議，有人認為這根本是在資助他逃亡，「你給他轉1塊錢過去，他就能買1個饅頭，多逃1天」，不過轉帳的網友認為，轉帳除了罵人、呼籲他自首，也能誘導嫌犯使用支付寶，這樣警方能透過紀錄，追蹤到劉男位置，還有網友爆料，劉男已領走他轉過去的15元人民幣（約70元新台幣），除了呼籲警方趕緊追蹤帳號，也證明了劉男確實還在使用支付寶。

此外，劉男的社群軟體QQ帳號也被搜出，他在相簿內上傳多張和疑似女友的親密合照，看似感情非常好，讓網友相當不解，「從照片看和女朋友感情相當好，女朋友也很漂亮，為什麼去做這種事？」而他的支付寶帳號及QQ內，都有多張「吐舌舔人」的照片，也讓網友困惑。

而根據劉男支付寶帳號上所顯示的個人資料，可以知道他身高為175cm，體重68公斤，雙子座，喜歡瑜伽、舞蹈、撞球、爬山、戶外探險、K歌等，另外他的簽名檔是「最優秀的格鬥士」，而他的髮型也是隔鬥選手常見的板寸頭，網友推測他應該對格鬥有興趣，曾經或是正在練習格鬥。

年輕空姐搭私人出租車，竟慘遭殺害！大陸山東省濟南一名21歲李姓空姐，日前在鄭州結束勤務後，搭乘「滴滴車」準備從機場前往市區，沒想到突然失蹤，警方最後在一處山坡邊找到李女遺體，發現她不僅下身赤裸，兩邊的動脈都被割斷，全身還有多處刀傷。

綜合陸媒報導，李女是家中的獨生女，從小備受寵愛，從山東濟南航空學院畢業後，如願當上空姐，成為祥鵬航空一員。因為6日要在濟南參加親戚的婚禮，因此5日她飛到鄭州後，晚間11時乘坐「滴滴網約車」從鄭州航空港區趕往市區，預計轉乘凌晨1時火車從鄭州回濟南，但是在濟南的父親遲遲等不到女兒出現，電話也打不通，7日隨即趕赴鄭州報案，沒想到8日上午找回女兒時，已成一具遺體。
李女的親戚透露，李女在滴滴車上時，曾發訊息給同事，說「遇到一個變態，說我長得特別美，特別想親我一口，幸虧沒坐前面」，同事覺得不對勁，假裝她老公打電話要她快下車，李女還反過來安撫對方，直說「沒事、沒事兒」，不料電話掛斷後，李女卻慘遭司機殺害。

警方8日上午8時許，在一處山坡上找到李女的遺體，其頸部兩邊的大動脈被割破，心臟、肺部均有刀傷，「這些刀傷刀刀命傷，僅背部就有十多刀」，死狀相當悽慘，李女的父親留著眼淚痛訴，「女兒下半身是光著的」，現場還留有一把刀，推測女兒是被性侵後殺害。

警方經過調查，發現嫌犯劉姓司機作案後棄車跳河逃跑，目前正全力展開追捕，而滴滴公司也對此事發表聲明，除了向女李家人致歉，也公布劉男的照片及資料，同時懸賞100萬人民幣（約新台幣469萬），希望能藉由民眾力量，協助警方破案，早日將凶手繩之以法。

不過轉帳的網友認為，轉帳除了罵人、呼籲他自首，也能誘導嫌犯使用支付寶，這樣警方能透過紀錄，追蹤到劉男位置，還有網友爆料

衰遠必豬
無所遁形

會擺啲咁既樣一個人自拍既男人一定有啲心理問題